是日晚餐

又是拌飯

個底係薯蓉溝肉碎

之後鋪層飯

鋪埋啲雞蛋絲,蘿蔔絲,牙菜,青瓜絲上去

最後加埋豬肉絲, 淋啲芝麻醬,辣椒醬同埋辣油

撈埋一齊就搞掂
20蚊都唔洗

望落似狗糧但好好味

做完尖食無得頂

好正咁

咪臭係
連登仔唔識貨

餵豬

食呢D真係生命無希望

薯蓉同飯加埋一齊食

嘩